全新chat app功能

set 數據用量
例如你有幾個群組, 你一開左network 就會收到信息, 但呢個新功能, 你就可以set 每一群既data, 你今日只想收到a 群信息, set a群network data on, 咁樣慳數據, 到你番到家用wifi, 先set 番b,c 群network data on, 收番今早D信息再覆

利申: 自己諗到, open source 貢獻少少, 勿抄, 想合作請tg @houlagar

純文字訊息用得幾多Data
直接揀非Wi-Fi環境唔自動download media files咪仲好
而且呢樣嘢好多Instant messenger已經有

check返自己用幾多
fb messenger 1個月唔夠100mb 幾個group

useless piece of shit.

不如 重寫telegram app版好過。 起碼server side唔洗自己新搞，而且你呢一個功能只屬於 client side.